{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016157",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 글래즈하임"
    },
    "text": "グラズハイムホテルは済州西帰浦に位置している家族ホテルです。 このホテルは美しい自然環境を持っており、最高の休息と美しい思い出を作ってくれます。 ホテルは計40室の客室を保有しており、韓国語での案内をサポートしています。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、チェックイン時間は15:00から21:00までで、チェックアウト時間は11:00です。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトをご希望の場合、追加料金が発生しますので予めご連絡して事前にご確認ください。 ホテル内には韓国料理店が運営されており、朝食の予約時にホテルの宿泊客は10%割引を受けることができます。 ホテルの全エリアは禁煙エリアです。 すべての客室は南向きでオーシャンビューを楽しむことができ、ネットフリックスの利用が可能です。 客室内にはモーションベッドベッド、LGスタイラー、自動ウォシュレットが完備されています。 ルーフトップには大人のプールとベビープールがあり、駐車場の隣には共用洗濯室があって洗濯が可能です。 また、低層特価でスタンダードダブル、スタンダードツイン客室を低価格でご利用いただけますし、連泊割引イベントもございます。 デラックスファミリー客室は1階に位置しており、海の眺めは難しいですが、広い空間の開放型客室です。 この宿はとてもきれいで静かで、社長の親切なサービスと快適な客室で朝食を楽しむことができるビューがいいです。 プールから海を鑑賞することができてとても満足できる宿です。 さらにルーフトッププールやタンニングゾーン、幼児専用プールもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "グラズハイムホテルは済州西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から21:00までで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、追加料金が発生しますので予めご連絡して事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテル内には韓国料理店が運営されており、朝食の予約時にホテルの宿泊客は10%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全エリアは禁煙エリアです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何がありますか？",
            "answer": "すべての客室は南向きでオーシャンビューを楽しむことができ、モーションベッドベッド、LGスタイラー、自動ウォシュレットが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはプールや洗濯室はありますか？",
            "answer": "ルーフトップには大人のプールとベビープールがあり、駐車場の隣には共用洗濯室があります。"
        },
        {
            "question": "特別な割引やイベントはありますか？",
            "answer": "はい、低層特価でスタンダードダブル、スタンダードツイン客室を低価格でご利用いただけますし、連泊割引イベントもございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "このホテルは美しい自然環境を持っており、最高の休息と美しい思い出を作ってくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 445
    }
}